# Vector
## Public Methods
- Equals : 주어진 벡터가 같은 경우 True를 반환합니다.
- Set : 기존 Vector3의 x,y,z 구성요소를 설정합니다.
- ToString : 벡터의 서식을 문자열로 반환합니다.

## Static Methods
- Angle : 두 벡터 사이의 각도를 단위로 반환합니다.
- ClampMagnitude : 벡터의 크기를 제한 합니다.
- Cross : 두 벡터의 외적(3D에서 수직 벡터 구할 때)
- Distance : 두 벡터 사이의 거리 반환
- Dot : 두 벡터의 내적
- Lerp : 두 벡터 사이를 선형 보간합니다.
- LerpUnclamped : Lerp와 같지만 범위를 초과할 수 있음
- Magnitude: 벡터의 길이를 반환 속도하는
- Max : 벡터의 각 축(x,y,z) 최대 값
- Min : 벡터의 각 축(x,y,z) 최소 값
- MoveTowards : 현제 벡터를 목표 벡터로 일정 거리 만큼 이동
- Normarlize : 벡터를 정규화(크기를 1로)
- OrthoNormarlize : 직교 정규화(여러 벡터 간)
- Project : 한 벡터를 다른 벡터에 정사영
- ProjectOnPlane : 벡터를 평면에 정사영
- Reflect : 벡터를 기준 평면에 대해 반사
- RotateTowards : 한 벡터를 다른 벡터 방향으로 부드럽게 회전
- Scale : 벡터 간 성뷴별 곱
- Set : 벡터의 x,y,z값을 한번에 설정하는 메서드.
- SignedAngle : 두 벡터 사이의 부호 있는 각도 계산
- Slerp : 구면 선형 보간(회전 방향을 부드럽게 연결할 떄 사용합니다.)
- SlerpUnclamped : 제한 없는 구면 선형 보간
- SmoothDamp : 현제 벡터를 목표로 부드럽게 감쇠하며 이동
- SqrMagnitude : 벡터의 제곱된 크기를 반환

- TransformDirection(Vector) : 단위벡터의 크기는 유지되며, 방향만 바뀝니다. 방향만 변환하고, 위치는 변환하지 않습니다.
-- 로컬 기준으로 힘을가하고 싶은데, 월드 기준좌표가 필요할때 쓰임니다.

- InverseTransformDirection(Vector) : 월드 방향 벡터를 로컬 방향 벡터로 변환할때 쓰입니다.